[極憤怒] 點樣報復唔做野組員？

話說今年fyp 同組入面有對垃圾男女
英文廢到嘔 寫啲野係可以完全睇唔明
衰撚過小學生 佢寫份野出黎姐係要人幫佢重新寫過份咁解
對份project完全不聞不問
分工叫佢做野 佢地答完ok無問題
然後出到黎一舊屎咁
得幾個勤奮既組員仆心仆命去做
真係極奮怒 屌佢老母
點樣可以報復佢地 唔甘心自己既努力同啲咁既人分享
求指教！

最尾個日除名

話俾老師聽

Attach埋個 contribution list 係最後一頁 ?

呢樣我有諗過 但我覺得會比呀sir屌我地咁做 話唔團結又剩 扣埋我地分

話左啦 都無處理

唔錯喎

其實真係得email 比prof 話大家既distribution 差好遠

不過佢一pat 屎既意思係內容都冇定係英文詞不達意
兩者感覺差好遠

好 ！

兩樣都有阿 係完全唔知表達緊咩 然後仲要亂copy人地既文加落去 好明顯睇得出

趁早同prof講？

同prof 講 之後唱通街

我個prof係好撚林個種人 硬係覺得同佢講無用咁

free-rider正仆街

最仆街係話返你杯佢個D

明明就係佢自杯

世上on9 何其多 建議巴打sem 2好識做

岩呀 畀人話垃圾真係心都碎呀巴打

得罪講句 如果真係勁過你嘅就唔會同你一齊啦